點樣寫字寫靚啲

中英都潦到仆街
中文都算睇得到
英文真係好難睇
點樣寫得快又寫得靚

細細寫中文字, 每一筆一劃都用間尺
次次都攞A, 有日俾老師發現屌撚到仆街

英文呢
中文起碼啲人讀到 英文真係睇到比人屌

痴線，咁都屌
追求完美無錯

幼稚園寫個「8」字, 我係畫2個圓圈
俾老師見到狂笑鳩我

寫返正階

係寫正楷呀 潦草學嚟都無用過
但係要寫得快就潦埋一舊

控制唔到手部肌肉就會寫得核突
試下練下手指靈活度睇下得唔得，例如學下轉筆咁樣
上網應該有好多片可以學

我手指不嬲都唔靈活
寫字嗰陣好似好用力手握住支筆
用少啲力會手震

試下從靈活度方面入手啦咁
我揸筆無特別話用唔用力，好自然就揸到寫到字
啲字無被人屌過打風/樣衰

可以點練

發覺自己考完dse就好似無寫過字咁

認真睇完呢條片已經可以有好大改善

呢條片真心唔錯
跟住佢學緊

無 天生 就好似豬閪問你點樣可以靚啲咁

我自己開頭練就注重寫得清晰
然後寫耐左就注重埋細節位
跟住得閒上網睇下人點寫

但最重要都係keep住練
開頭更加要慢慢寫 唔好貪快